香港人好和平好理性

所以林鄭唔撚理